［英超有嘻哈］入黎幫雲爺爺作翻首rap

一人幾句
我先

冇乜所謂 冇乜所謂
而家雲加準備換入禾仔 yo

好尷尬

支持

波台徐真真

可以參考下

屌 唔敢睇果句野第二次

雲加淨係想爭前四 我唔該你快撚d去死
你個契仔禾確特 同你一樣係碌柒
雲加 雲加 我屌你阿媽

下一個換人名額到底係邊
新亨利伊禾比快啲熱身先 check it

唔好得我作 keep real yo

雲加排陣好飛
俾球證黑得黑得好黑
但係佢唔理喇 係場邊拉拉鍊喇 佢要扔水樽喇
定係點樣樣
我地既雲加 就係硬氣！